中環遊行有感 lunch time快閃

既然罷工未必個個響應到 不如每個星期一日lunch time 玩快閃 玩到黨鐵封站就走 玩完換裝返office 仲有時間食晏

光復香港
時代革命

自推

推

依家隨便吹雞都幾千人出黎

聽日到尖沙咀手足？諗起都興奮

tui, 我覺得有效, 唔同既人可以對場運動有唔同既付出

推閘大大等緊大家

召喚九龍巴絲

其實佢根本可以唔封
所以如果佢有心唔封係唔會令到佢封

同美心私了
元氣齊坐唔食

push

或者直頭帶私伙野入去食
薑做前菜 飲日本茶

今日中環好成功，有勢有noise
黑警完全唔敢擋班西裝友
完全無得應對

linch time 2粒鐘任大家用

lunch

如果突發(一兩日前先吹雞)既話夠哂出其不意
千其唔好咁做!

推！

lunch 一齊食三文治 收工一齊收工傾計

成功 但啲人唔肯散一直行 起點到起點就應該停先叫成功 無裝想去到行到幾時等狗上裝？

其實今日效果唔錯
完全無風險
又上到電視

下次加返張大banner , show 個主題俾傳媒同外國人睇到
就perfect

和你lunch